香壇樂壇冇撚晒搖滾女歌手?

之前都仲有幾個，而家死撚晒?

1. 盧巧音 (退撚左休?)
2. 何韻詩 (去左磨豆腐)
3. 吳雨霏 (做左生仔婆)
4. 盧凱彤 (真係死左)
5. 葉佩雯 (變左師奶)
6. 李卓庭 (收左皮)